警方警告會係無警告下票控違例泊車

有問題？
公開警告會無警告下（即係埋去果下會直接抄）

無問題啊

我明你想表達咩，但係唔好笑